我入大澳玩唔得 唔撚比搭E車入東涌？

唔好咁撚蠢話入機場

我要入東涌轉車

推呀

我今日要入大澳玩

我約咗朋友去東涌搭360睇大佛

唔好咁撚傻話入機場 港珠澳

去outlet shopping

東薈城對出轉大嶼山巴士

去大澳梅窩都得

我入去捉精靈咋

入港豬橋轉

佢愈查就自己愈塞

去東涌行山

鳳凰徑

求你地唔好玩，約左親戚東涌飲茶

東涌無曬車入機場啦